連登仔講左咁耐既騰爆終於到

一早講左

39x 都會叫，全香港都爆啦咁

跌咁少都叫爆

390 撈低

爆升果個爆

輸到痴根留名

咁你入左幾多熊？

順便睇連登仔冷淡定話跌咁少都叫爆

跌到$99都唔係爆